打杖一定要有人做遠攻

就算前線幾好打都好
遠攻既作用其實好大
除左攻擊之外仲可以做cover

更何況前線跟本唔夠打